{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010168",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-01",
        "domain": "레포츠",
        "title": "하이원추추파크자동차야영장"
    },
    "text": "ハイウォンチューチューパーク自動車キャンプ場は江原道三陟市道渓邑に位置しており、太白市庁を出発点にファンジギョ交差点と高原観光サービスエリアを経て約20分程度の時間がかかります。 このキャンプ場はハイウォンチューチューパーク内にあり、国内初の鉄道体験型リゾートとして有名です。 宿泊施設としては汽車の形をした宿泊施設であるトレインビルを含め、様々なユニークな宿泊施設が運営されており、キャンプ場はオートキャンプ31面を備えています。 ここは電気と火鉢の使用に制約がなく、トイレ、シャワー、流し台などの付帯施設もどこからでもアクセスしやすくなっています。 また、レールバイク、スイッチバックトレイン、ミニトレインのような鉄道関連体験施設や散策路、展望台、ミニプール、夜間照明噴水台など、様々な楽しみどころがあるのがここの長所です。 そして美味しい飲食店もフードステーション、パク·ビョンジュン酒の話、ハヌルパラムなど多彩に運営されており、味覚にも楽しさを与えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハイウォンチューチューパーク自動車キャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "ハイウォンチューチューパーク自動車キャンプ場は江原道三陟市道渓邑に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハイウォンチューチューパーク自動車キャンプ場までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ハイウォンチューチューパーク自動車キャンプ場までの所要時間は太白市庁を出発点にファンジギョ交差点と高原観光サービスエリアを経て約20分程度です。"
        },
        {
            "question": "ハイウォンチューチューパーク自動車キャンプ場の宿泊施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ハイウォンチューチューパーク自動車キャンプ場の宿泊施設には、汽車の形をした宿泊施設であるトレインビルを含め、様々なユニークな宿泊施設があります。"
        },
        {
            "question": "ハイウォンチューチューパーク自動車キャンプ場のキャンプ場には何がありますか？",
            "answer": "ハイウォンチューチューパーク自動車キャンプ場のキャンプ場にはオートキャンプ31面があります。"
        },
        {
            "question": "ハイウォンチューチューパーク自動車キャンプ場の付帯施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "ハイウォンチューチューパーク自動車キャンプ場の付帯施設（トイレ、シャワー、流し台など）はどこからでもアクセスしやすくなっています。"
        },
        {
            "question": "ハイウォンチューチューパーク自動車キャンプ場の長所は何ですか？",
            "answer": "ハイウォンチューチューパーク自動車キャンプ場の長所は、鉄道関連体験施設や散策路、展望台、ミニプール、夜間照明噴水台など、様々な楽しみどころがあることです。"
        },
        {
            "question": "ハイウォンチューチューパーク自動車キャンプ場の飲食店は何がありますか？",
            "answer": "ハイウォンチューチューパーク自動車キャンプ場の飲食店にはフードステーション、パク・ビョンジュン酒の話、ハヌルパラムなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ハイウォンチューチューパーク自動車キャンプ場で制約のない設備はありますか？",
            "answer": "ハイウォンチューチューパーク自動車キャンプ場では電気と火鉢の使用に制約がなく、自由に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ハイウォンチューチューパーク自動車キャンプ場の周辺には何がありますか？",
            "answer": "ハイウォンチューチューパーク自動車キャンプ場の周辺にはレールバイク、スイッチバックトレイン、ミニトレインなどの鉄道関連体験施設があります。"
        },
        {
            "question": "ハイウォンチューチューパーク自動車キャンプ場で楽しむことができるアクティビティはありますか？",
            "answer": "ハイウォンチューチューパーク自動車キャンプ場では、レールバイク、スイッチバックトレイン、ミニトレインなどの鉄道関連体験施設のほか、散策路や展望台、ミニプール、夜間照明噴水台などのアクティビティも楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 768
    }
}